有無可能叫到 聯合國維持和平部隊 黎香港呢

定 聯合國維持和平部隊 黎到香港會淨幫警察呢

你知唔知聯合國邊個最大？

美國

冇
因為5個常任理事國(美英法俄中)有否決權
是旦一個否決都收皮
第一 俄佬唔會支持
支共(五常之一)更加第一個出嚟反對

部隊成員有中國軍人